{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104115",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실(방이) 호텔 더 캐슬 1호점"
    },
    "text": "華やかな漢江とロッテタワーの風景を鑑賞できるホテルザ·キャッスル蚕室1号店は、ビジネスと旅行のための最適な施設を提供しています。 様々なコンセプトと洗練された雰囲気を演出できる客室デザインと居心地の良い空間はリラックスを提供します。 計63室の客室を保有するホテルは蚕室ナル駅、蚕室駅、松坡ナル駅、漢城百済駅、夢村土城駅、蚕室駅の近くに位置しており、韓国語を使用する案内サービスも提供しています。 宿泊は未成年者の独立的な利用は不可能であり、保護者の同伴と身分証明書の提示が必要です。 ネットフリックスの個人アカウントへのログインも必要です。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、全客室へのペットの出入りが制限されます。 オンシーズンには客室料金が異なる場合があり、チェックインの際に客室デザインはランダムで割り当てられます。 全客室は禁煙客室として運営されており、喫煙が摘発されると強制退室及び追加料金が請求されます。 喫煙はホテルの外部喫煙エリアを利用する必要があります。 客室内には電気ケトル、ヘアドライヤー、冷蔵庫、テレビ、マグカップ、アメニティなどが提供されます。 ヘアアイロン、アイロン、ワイングラス、オープナーはフロントでレンタル可能で、予約されていない車両は駐車できません。 連泊の場合は同じ客室タイプで15時アーリーチェックインを選択していただく必要があり、レイトチェックインを選択した場合は追加料金が発生します。 訪問者のレビューによると、位置やサービス、客室の快適さで満足度が高いという意見が多いです。 しかし、一部の客室ではカビなどの管理上の問題が発生したため、より気を使わなければならないという意見もあり、清潔度や施設の状態も残念だという意見があります。 周辺の騒音も問題になる可能性があるという意見もあります。 ホテル内のバーです",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店はビジネスと旅行のための最適な施設を提供しています。客室デザインと居心地の良い空間はリラックスを提供し、計63室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店は蚕室ナル駅、蚕室駅、松坡ナル駅、漢城百済駅、夢村土城駅、蚕室駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店では未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店では未成年者の独立的な利用は不可能であり、保護者の同伴と身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店ではペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店では全客室へのペットの出入りが制限されており、入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店では禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店では全客室が禁煙ルームとして運営されており、喫煙が摘発されると強制退室及び追加料金が請求されます。喫煙はホテルの外部喫煙エリアを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店の客室には電気ケトル、ヘアドライヤー、冷蔵庫、テレビ、マグカップ、アメニティなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店の客室でレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店ではヘアアイロン、アイロン、ワイングラス、オープナーのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店のチェックイン時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店の客室デザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店の客室デザインはチェックインの際にランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店の周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店の周辺では、華やかな漢江とロッテタワーの風景を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 666
    }
}